屌那星 居然有警員加入邪教法輪功

明明個疫情可防可控
我今次真係對香港警察好失望

收到風， 佢係收錢中肺炎